如果納粹黨係香港執政，你有冇諗過會係點？

全民廢老集中營計劃

繼續返工

前提係有得出街先

種族滅絕蝻亞狗

會比蝗同廢佬批鬥死

香港人優生論
用一個月攻陷大陸, 得到決定性既勝利, 史稱"中國戰役"/"北方戰役"
捉哂啲中國共產黨員去死

所以不嬲話掟磚佔中係冇撚用
最有用就係用軍火去解決問題
根本就成堆淆底獸

利申：純粹學術討論

北伐軍慘被廣東公安全滅

毒撚矮撚肥撚臭撚全部送去集中營

咁你一定係唔毒唔矮唔肥唔臭啦

軍火邊有用
用核彈啦
利申：純粹ff討論
話人淆底獸自己就笠頭盔

男神，wow

咁咪炸撚埋自己囉

【動畫】六七暴動50年 密件揭英曾考慮在港部署核武震懾中共

與會者打定輸數，若中共軍隊攻港，港英駐軍必定落敗，勢嚴重損害英國在東南亞的地位，所以有必要預先阻止北京出兵，其中一個可能的措施，就是在香港設置一個小型核武（a small nuclear strike force）以震懾中國。

支持
其實掟磚佔中同果班今天我有咩分別
又係唔夠膽用軍火

利申：純粹學術性討論

純種香港人即係d 有丁屋個d 係特權階級

優越論

皮已負

皮已正，收你皮

唉，又圍爐